罷工有撚柒用咩

我意思係罷一日
你打風放一日假都冇左啦